香港這一天 21-May-2018 下雨打雷 司法風暴將來臨

香港這一天 21-May-2018
下雨打雷 司法風暴將來臨

2012年，將退任的終審法院非常任法官包致金預告，一場司法風暴即將來臨。今年1月，有愛國人士針對審理警司朱經緯案外籍法官。上周，高院陪審團商議旺角衝突案期間，司法機構收到附有偷拍4 名陪審員照片的電郵。法院、法官面對愈多挑戰，楊健興分析司法風暴是否已來臨。各位對司法獨立仍有信心嗎？

【更正：片段提及的「朱經武」應為「朱經緯」】